p仔 求請教

我知道朋友個 ign
請問點樣可以加佢同埋PM佢
唔該晒